今日岳義士上庭冇人講？

是咪冇人記得
有時間既手足記得去聲援

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

義士唔係condom

推

係咪冇人記得佢啦

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

推, 大家幫幫手

附近扮工族蛇王啦

重溫下 打狗救人！

推呀

佢個頭俾狗打到要去縫7針

幫手推

推到上熱門

義士

Push

救完人犧牲完咁快就冇人記得

Midterm嚟唔到推

push

岳義士唔係condom

推！

推！ 支持義士！！

Tui

TUI

岳巴

唔係冇人記得
你出得聲就一定推

PUSH

岳義士

我個名

推
推
推

Pushhhh

Pish

其實唔單單係岳少要聲援㗎 其他義士唔係condom

有，支援義士

佢係一個19歲既英雄

💪💪💪💪💪💪💪💪

tui

推阿！大家要徐岳義士互救

pish

推啊！

推！！

點解踩國旗嘅警察又冇事？？

。

日日都有手足上庭
唔係淨係得岳義士架

岳少

推推推

岳巴！

推
11.2 維園見

推！！

又無必要Mention佢嘅
其實依幾日都好多義士上庭
大家多啲留意被捕人士TG GROUP啦

推完唔去有咩用

繼父母墳頭被鄉黑破壞 今日一起身發現被撤銷榮譽博士 應該點做？

推！！！！！

岳義士表現人性光輝

推
岳義士辛苦了

推阿屌

推！英雄呀！

Pish

少俠不是condom

岳爸

pisj

岳爺！
2:30 2:30 2:30

幫推

屌 岳義士吹大雞！

東區裁判法院點去

堆

推。真英雄

記得

push...

祝好人有好報

唔講真係唔知

到時見

去聲援義士呀

推撐義士呀！

推啊

推呀！

Up

Push Push Push

(人手bot) 支持下

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

出面聲援幾點左右到好？

幫幫手 我會去

1點到會唔會太早？
番工撚留唔到太耐

一定要去

有冇人去既可以講講 唔好得個推字呀大佬

Day off 同放假嘅手足去支持下啦

屌兩隻都係紅狗官

義士不是condom

仲未有人答到我......
要出門嫁啦....

唔會太早

點半到最fit

放心你地唔開po都大把人去，條友日日係tg grp到話自己係岳義士叫人去睇佢
仲問人知唔知佢係邊個

錢禮
Molamola

出左門口
應該一點就到

日日中庭圍爐打飛機
玩伸縮警棍

多謝你隻五毛quote我，唔洗特登搵黎block

附近返工嘅手足幫幫手

已經淪為condom

義士唔係condom呀！

lll

推啊你老母

去

230係東區法院上！

721

推聲援義士
除左岳巴 其他義士都需要我地

唔會唔記得

到左 無人既

Gogogo

去食d野先 1:30番

哇屌
有無人今日放假啊

聲援岳義士

推！ 聲援岳義士！

英雄

推呀 岳將軍

岳義士唔係姓岳 所以無人知係佢

岳義士好型，濕撚晒

幫手

支持

點解暴動都係裁判法院審？

推

唔好意思, 借個位黎
HKGETV文宣團隊由7月開始一直出咁多文宣片幫大家打文宣戰, 到近期又運用科學專業知識幫大家化驗, eg. Tear Gas , 仲為全港市民搞免費VPN計劃等等, 佢地希望善用各專業知識領域去做得更多

希望各位幫幫手捐比佢地支持下:
眾籌連結：

點先有得旁聽？

Er....
無人既

我記得您啊

想當年有練志偉宜家有岳英雄

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

沙I有正氣

PISH

推推推推

推牙 👿👿👿

2:30pm

好似差不多夠30人

數落原來都50人

邊到近就去邊到聲援

Pishhh

幫我大佬拖呀

推呀
每一個手足都不能少

幫手再推

現場開始多人

岳義士無私，無懼嘅捨己為人真係銘記於心

冇人講咪你講囉每一日有咁多資訊，唔係個個都有留意到，次次聽到有人話「點解冇人講」就燥，冇人講你咪做第一個講囉

無晒位

證明有人嚟 做得好

走左
同佢講左加油
見到佢心情都算幾輕鬆
同班Friend有講有笑
希望佢一切順利!

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

無位了...

英雄，夠雷氣，冇揼低手足

加油！

個頭仲有無傷？

加油

目測無 可能係頭頂

光復香港 時代革命
推

見上晒Scott tg gp 都冇人提
開po問下姐 唔洗燥既

得閒係到燥 不如聲援上庭既佢地仲好啦小朋友

岳家軍

push 721

第一次見人eq咁低咁易燥
唔幫手不特止係到燥班手足
肉9酸
利申：有出去

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

兄弟爬山
好人一生平安

推 一路撳住人喺地 一路叫人唔好郁 啲狗係思覺失調？

無忘義士鮮血遍地！

香港地，義士即condom 嘛，個個都計緊數買樓同埋點賺人血饅頭嘛

當日逃走個班仆街死全家

No conform
Pish